曼聯球迷全面進場

落閘放狗
同市光榮